有冇人好似我咁等人同我講野

但係完全冇人

我成日都打去麥記搵落單姐姐傾計

成日架啦

有人問我 我就會講 但是無人來

平時打開1878200

要習慣下自己一個啦